有線電視收皮 有線寬頻會唔會收埋皮

I Cable 幾時收皮

終於cut到

等左好耐 頂多幾個月啦 巴打

有線新聞